[無圖]香港快被支那化..........原來是真的

香港就泥變成中國啦，原本我都覺得係啲人尻UP
但
係
原
來
係
真
嫁
............
簡單幾點會引證到我點解會認同

1.學院學生支那化，有無人覺得無論中學定大專，身邊總係開支有幾個係內地生
種要好撚勁，唔係頭幾就擺住first on，呢個係一個警告
呢家就三五七個 第時就十幾，之後成班都係。。。
2.我呢家放學放工，搭車個陣唔知點解見親啲學生都係講普通話，我唔係誇張，10次入面有7次都見，可能有人話同我住嫁地區有關，但我主你知，真係唔係。（而參考下我住荃灣的）
3.近排有好多中學生提出應該接受殘體字，我並無話咩反對，有時有一兩隻字真係懶快會用，但注意，係一兩隻字，唔撚過三隻嫁，我地主主主要語言係繁體阿，排第二都係英文先啦，幾時會到你啊殘體字
4.近日超人同馬雲合作會係幾年後係熟食街市加入支付寶為付款工具，無錯係個商機，無錯係方便左，但係點解唔用香港人熟悉既八達通要用支那寶呢？
據種種既原因，我地下一代種會係用廣東話講屌你老母既年輕人嗎？
作為1999年出世90後最後一班既年輕人，我希望大家可以認清呢個情況
唔好繼續on99落去

推

香港已死
無野可以做
完

睇緊post行咗50米已經聽到3班人係講蝗語

日日搭巴士都聽到蝗語

嫁你老母
香港未支那化之前就5p化左先

我寧願5p都唔想支化

去支那化後再去5p ok?

唔ok
係兩樣都要同時去除
香港人爭氣啲ok？

支那寶唔係要實名認證架咩，大陸D鳩野最中意實名制，咁香港人都仲要用？

真係好激..........

same here

你想5P定支那？不過我會改！

推阿 大家都要知發生緊咩阿！！！！

睇見你啲呢家呢家就唔舒服

成間u周撚圍都聽到普通話
同學，lecturer，tutor，lab assistant都好撚多係中國人

普教中都已經行左十幾年
依家中三打落個班
無論係咪香港人都淨係肯講廣東話

政府一早就計劃好哂成條path
點樣滅絕廣東話同文化

每日150個
再加專才計劃120個
再加雙非
再加大陸班垃圾master每年數以千計留底係香港做金融保險狗

你教我仲有咩可以做到？
真係好灰

淨係肯講普通話*

大家知唔知asso升八十第一批係留畀班大陸仔..............

難道我見到你95搭8又好受？

好撚on9返個學好似去左大陸咁